有冇AFR128用家？

非打手
有冇人remap完架車有後遺症？

搵佢不如搵我用大陸map仲要收人$5500

More

大陸map同德國map分別係咩？

Make in China 風險大定make in German 好？
您咩車型

map係實物？
掃把佬 exiga

我點先知你係大陸map定德國map ?

姐係咁講，我個人就唔係話太相信中國工程師
另外價錢都唔一樣，大陸仔份野價錢同德國差距唔係話十分大，所以我個人認為德國比中國好
純粹個人意見參考一下

如果您硬係要咁講既話，軟件既野的確冇從考驗
但您在場睇住做既話係可以知大陸定德國

解釋下在場睇住你做d咩就知道係大陸定德國?

直接係呢度講收幾錢啦

人地話非中國籍喎

有冇成功例子？

佢實話有,不過比唔到証明你睇之嗎

英國同馬拉仔黎 所以啲片全部夜晚
佢地啲料都唔血好齊
中立啲講句呢個價位
唔會諗佢 但佢亦唔係最差果個

有做開留TG?

出嚟未，點搵你？